細說翠湖圍標案 - 17/04/19 「解‧圍」1/2

細說翠湖圍標案 - 17/04/19 「解‧圍」1/2